當年icac成立，打擊警察濫權同貪污

今日，我地可以點樣收窄佢地權力
有無野可以參考

香港仲有icac咩？

我意思係，當年佢地成功做到反貪污同警察打過，佢地個個都無槍，但佢地做到
當然佢地係港督直接控制，但我地如果想警察收皮，有無野可以借鏡

你明唔明，icac都係under林奠

林奠要班癲狗守住立法會，緊係比佢無限權力

icac做唔到野

不過你有計都試試無坊

icac靠嘅係權，因為政府喺後面撐腰先做到嘢，我地無嘢跟到

當年有正氣鬼頭，今日我地有咩？

有我自己，重有堅定既信念

狗就係狗，唔好再叫警察，係狗
收納稅人嘅錢，聽政府嘅走狗

良心

但依家的icac係under林鄭
即使icac人查到
但林鄭唔俾都無得繼續查

你諗下依家個行政長官係咩人先啦

97 之後關閉左啦

唔係咩？

普選個為人民嘅特首
先可以放權ICAC為香港清毒瘤

係，一定要有權力高過警犬既野制衡佢地，不過里個建國再講